屌你老母明報，你個網洗唔撚洗咁多廣告彈出黎呀！！

用手機睇一段仔新聞 廣告篇幅仲多個段字

明報呢d奶共報紙